[Live] 老婆喺產房痛咗廿個鐘仲未生得，你問我答

半年生一次係咩玩法

宮縮進度良好，而家9度了

半年前快生，今日真係生

我都想

第二個老婆嚟

喂喂喂

第一胎？

忍到半年先生 叫蔡哪吒啦

係

又幾霸氣，一於做乳名

三個小朋友老豆,你唔識乜不如問翻我啦

第一胎夫人屙咗幾耐

咁有排
第二胎開始快過屙屎

見識到了，隔離床個老母總共用15分鐘

咁咪廿個鐘無瞓 好撚慘

自己搞出嚟嘅蘇州屎，自己受返

蘇蝦先啱

辛苦巴打了

瑪麗開刀,好快走出黎

返屋企訓陣先，第二朝早餐時間就差唔多架喇。

十度啦！屙緊！

辛苦老婆就真，打少一個月老婆當補償

用金手指

冇撚得陪產

唔瞓啦！等見自己女人呀！

好驚
唔想生仔

知道老母，即買！

想問有咩痛過生仔？
如果用肚痾嚟做標準
生仔既痛楚係肚痾既幾多倍？

運氣嘅野話嚟就嚟

醫院規矩

多謝

冇 係全身都痛 會痛到成身標汗 捉到張床就快爛咁濟

邊間？

邊間生?
瑪麗會送頂粉紅色帽仔比bb啊

名就唔開啦

你老婆H字頭？

我見過呀，好可愛

暫時唔係，遲下唔知，可能娶多幾個呢

有無圖

都係

Bb未有

咇左出黎未

辛苦Ching

仲未，好撚頑固
出嚟打獲金過佢先

希望順順利利
你幾歲

行年廿五，未請教

廿個鐘算係咁，我有同事第一胎痛到生用左2日

唉 我驚有細路

聽到都想死

加油呀 樓主個仔同老婆

母愛既偉大 有無用無痛？

緊記使用安全套

多謝你

一切順利呀巴打

謹先啱，罰抄五次
謹謹謹謹謹

點解唔開刀,又安全風險又低,順產媽媽好慘慘豬

冇，老婆全部唔要

平安平安

好勇呀 要加油生個肥肥白白既孩子

其實大家都明，但順產對Bb對媽媽最好，老婆好偉大

轉眼間肥菜都有下一代了

鐵血戰士

依加好多舊思想 話順產細路聰明又強壯 都無解既

Ching你好

醫院係咁講喎

祝一家人平安健康

公立醫院除非緊急原因, 都唔會比開刀生

希望母子平安啦

係啦，成本最撚平呀嘛

要自己感受過個種痛先得 比我揀我都唔揀 利申：好撚怕痛 打針都痛

多謝，希望放個屁就出

開刀有咩事佢地有好大風險 所以檢查過無乜事都建議你順產 醫院風險低 又唔洗咁多人手

又一個鐵血女漢子

不過老婆一嚟就決定順產

我又係，好怕痛，大個好啲，可以捐血，不過有得簡，我都0願開刀

我未生過 我唔想養大一個小朋友

唔係錢既問題, 係大夫要訓覺呀, 生得出又唔會出事既點解要同你開刀
開刀又煩又多左風險

手頭有冇二千萬，冇唔好生

我會揀順產 但我應該唔會生小朋友

點都好啦，平平安安

你有冇 我宜家有個細佬/妹就出世 好擔心呀媽

男朋友好鐘意小朋友，我都想唔生

咁樓主一定有2千萬

二千萬：
千萬咪生仔，千萬咪中出

記得抓周用燒賣

一定要母子平安
宜家啲醫生多數叫人開刀 如果要順產 個醫生隨時on call 開刀set好哂時間

多謝你呀

要養好煩 玩人地個小朋友最開心

無追post

即係係產房得護士陪住佢無醫生?

係度等作動柯出黎?

你男朋友：條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

睇黎你係唔小心

你個仆街

趁依加訓陣先 生完就無得訓

係呀

老婆有無痛到大叫

衰野咪提了，大家小心啦

我媽當年痛3x個鐘
中秋都喺醫院過

老師要母子平安呀

但醫院通常都會比陪產 如果我要生 我死都要佢同我一齊 比佢知我幾辛苦 間醫院唔比就轉

唔啦，想第一時間見到老婆

宜家當陪呀嫂作戰

直頭獸化添

老母好偉大，大家屌少一日

真乖真乖

但最後佢趕我出門口

諗起都辛苦

一條心，撐老婆

唔係呀嘛，屌你老母

屌

你係未好悶

濕疹嘛 個陣dse後大爆發佢就話我性病所以趕我走
無乜嬲佢啦
佢驗到d血有事 話某指數再高一度就要食化療藥
知個下有一刻心涼 但諗落去就好sad
佢都走埋既話我就父母都無晒

有飯食嗎

9/2早上9：30入廠，坐到而家10/2凌晨5：39，你話悶唔悶啦

入到去只準食朱古力飲寶礦力

真係唔識評論了，Ching要好好保重

悶都係咁話 你老婆咁辛苦 頂硬上
提提你 見到你老婆 第一件事 要錫返啖 同佢講 老婆辛苦你啦 你好叻

明啦，我悶幾耐佢痛幾耐
陣間整個濕吻口水全餐佢嘆

最近睇唔到你d facebook 膠post
幾時再9up

接落嚟嘅半年，都會係圍繞嬰兒主題嘅9Up

衰野唔講啦
應承我幾忙都要每日抽時間比阿b
趕到返去食晚飯就一定要同枱食
唔好學我媽攞個大碗裝晒飯餸就走去睇住韓劇食
主動問阿b返學有無得意事 就算佢唔講自己淨係講其他同學
但你點都要聽同比反應 讚下佢
衰左都唔好鬧 唔好打
等佢知爸媽係愛佢關心佢
我本身會講自己野
有時係衰野或者唔合我媽要求就會比人鬧
久而久之我摸到佢喜好就選擇性講
但我媽聽完就話我報喜不報憂 再之後我一開口佢就話唔想知啦收聲
到今日已經無辦法無勇氣去開口同佢傾
我明小朋友有時好討厭好煩好令人激氣
但以上都係我得唔到既野 希望你地盡力比
因為就算今日比我得到都已經補唔返
細個被忽略以致長大後個心空左一塊 唔識愛人唔敢比人愛既人好多
我唔想見到多一個

突然間變感性post

留名等出世

唔夠膽講可以做到滿分，但我會一路學一路做，自己童年無嘅都盡力畀返佢

樓豬講嘢都幾搞笑
希望第日一家都係歡笑聲中渡過

睇得出位Ching經歷好深，難得可以畀佢抒發

希望係大碌撚

本身無諗住講咁多 但見到話唔小心就諗起自己
我係爸媽聖誕節喺日本唔小心整既
媽有d不滿我亂入 打亂左佢個plan

冇問過佢意願之下生佢已經夠仆街
但求佢能夠有一絲開心就夠

生咁耐仲未出？

屌佢個閪我由琴日朝早講到今朝6點都係講呢句

lm睇菜仔左手抓啤酒右手抓燒賣

加油呀

記得第一時間攬住老婆話辛苦曬呀

奶樽轉藍妹，糊仔轉燒賣

一巴煎落去，八婆要我等咁耐

多謝！

祝母子平安

食過早餐再等

順順利利

都等左一日，唔敢行開了

咇岀黎未

屌仲未

個post竟然咁正常

夜晚班細蚊仔瞓哂嘛

加油

加油💪🏻

仲未出到

加油加油加油

開左十度，屙左兩個幾三粒鐘都唔得，開刀了

出黎未？

唔掂，開刀

加油呀！
一定會母子平安

月入幾錢？

想即時短廿年命換佢平安

平安

關我地咩事

痛左咁耐要食全餐 樓主老婆加油

好對佢唔住

弓起牙菜

你老婆一陣見到bb就覺得抵返哂喇
所以一定要錫佢呀
唔好見到bb就唔記得老婆
我5月都生
睇到話痛20個鐘仲要食全餐我而家都好驚
你老婆好勇 乜野無痛都唔用

母子平安
食全餐一定會好辛苦，bb出世之後唔好只係顧住個bb唔顧老婆呀
巴打都辛苦啦，不過見到bb乜都抵晒

點改名？認真

好奇問下伯有幾歲

？

多謝各位祝福，開刀，母子平安

恭喜樓主

忍唔住喊了

多謝大家

恭喜呀巴打
小朋友快高長大身體健康

恭喜恭喜，

終於 恭喜呀B 2月10日生日

呀B 你呀爸呀媽都好努力 我地都好開心

最終都要開刀
母子平安恭喜哂

恭喜

俾火燒死係最痛，生仔係第二痛，所以...

肥菜有仔 幾時父債子還

辛苦老母白捱10度陣痛

爆丸疼過生仔

多謝每位陪我捱過呢個漫長夜晚嘅巴打

唔洗多謝絲打？

諗住叫咩名

多謝絲打

仲度緊

二奶，三奶

點解可以玩電話，未入產房？

男人老狗幾個老婆基本野

生咗啦

正月初六馬日
叫蔡馬

佢40 我get到啦

咁佢都好後生生你喎

係呀 佢宜家就生個細佬/妹比我 到時佢大左 就串鳩我老

窮人生仔

正仆街

錫咗老婆未？

驗左DNA未

聽有人講話如果唔夠位出
會係媽媽下面個個位剪一刀
係咪真

真

咁咪好痛囉
你搞到我好驚生仔

我老婆個陣生到脫水

恭喜樓主
對個bb好啲

恭喜蔡囝